求now 睇波plan

家陣睇緊now 既tvb收費台
每個月88冇約係身
想有埋波台同韓劇台

識個朋友可以幫手
TG pccwxnow
whatsapp 52061588

樓主留個tg等我跟進下💪🏻